直接叫黑警做番曱甴已經得 , 以佢地心態肯定慶過我地俾佢叫曱甴 , 唔洗專登諗嗌番佢地乜

[置頂] [上線啦!!!] 夢遊機場 Online攻略

叫曱甴屎

叫過街老鼠啦

[輸出革命］由今日起，不叫港獨，改叫「廣獨」

幫手支持廣獨，將革命思想傳入中國！

巴打可以用下面條link去印，set左a5 size

呢個正喎

quote 錯

18區街坊都屌過晒黑警
去到邊衰到邊

1 邊度有狗署，狗竇宿舍，
邊度就會出事，影響樓價。
2，18區街坊一聽到老鼠來拉人，即刻拉大隊去屌
「黑社會」「唔歡迎你呀」「走呀」

結論=絕對係過街老鼠，有睇直播既絕對會明白。